[文宣新方向]痴爆紅綠燈 街坊都做得到

後日都已經10月1 不如聽日930痴10月1嘅文宣可以加痴喺屋企/翻工翻學附近紅綠燈柱?

反正第日都10月1 摵左都唔心痛 重點要落中共面姐
好處係人人都做得到每人print少少 出門前貼定雙面膠紙 見到空嘅燈柱就一野撻上去

唔洗痴得好實總之路過一野撻上去就得
最緊要煲得夠大 痴爆哂全港燈柱 所有人路過都要睇到

最好喺翻工/放工時間前快閃去痴 一來快閃安全啲 二來人流多啲咁會多啲人望到

內容可以係:
1. 10月1全民黑衫/國殤(遍唔遍地開花就自便啦)
2. 10月1至7 三罷
3. (黃藍鋪)有時間再貼啦

唔知大家點睇

聽日 930 全港三罷

Push

推啊... 真係覺得自己有啲道理

當然啦 聽朝會做啊

推

再推...

一推再推

再推

小弟最近做左個簡單 Pinterest 式嘅文宣圖集網站，可以搵到新嘅文宣

亦希望大家可以一齊幫手，Upload 原創或者純分享嘅文宣都得，等其他人搵起上黎都易啲！！！

所有上傳圖都會同步去 Facebook Page，實行做到遍地開花

好掛住你啲畫功

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母